【沙田馬鞍山柚入】聽日除咗黨鐵同中聯辦 仲有以下目標!!!

民賤聯辦事處
余倩雯 沙田禾輋邨順和樓204室
董健莉 姚皓兒 沙田大圍美林邨美楓樓B座地下152室
彭長緯 陳壇丹 沙田穗禾苑商場G23地舖
李世榮 馬鞍山耀安邨耀和樓235室
招文亮 馬鞍山欣安邨欣悅樓地下DB01室
龔美姿 吳啟泰 馬鞍山頌安邨頌智樓地下DB02室
蔡惠誠 馬鞍山富輝商場1樓70A
朱煥釗 馬鞍山富安花園富安廊B17號鋪
黃冰芬 林港坤 沙田安睦街18號碩門邨健碩樓地下DB01室
王虎生 沙田廣林苑茂林閣地下
。
btw今日發完夢經過第一城
咁啱10點 9叫咗句光復香港
點知無人應我
希望聽日手足經第一城時
大聲啲叫口號
幫吉野家同美心starbucks元氣裝飾
dnlm第一城 全部都係離地中產撚
想置身事外???? 訓撚醒未?????

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

p牌自推

假博士對蒙面法出心出力，
我哋唔係唔多多支持佢呀嘛？